行山時叫口號嘅同我入來

你地係咪痴撚線
尋晚成班手足行山著草
你班on9邊行邊叫口號？？
一來浪費體力 唔好同我講咩士氣
你用士氣定體力行山
二來附近全部都係民居 你叫完吸引曬班藍絲報警
最後連真光都有狗守
你叫人地點走
嬲到痴線

dllm

屌咪係
不過著草班點？
我見明明百幾個跟大隊
最後得返十幾個

我都想知